白人絕種危機

才子陶傑又嚟：

西方傳媒充斥大量的同性戀平權、變性人享受獨立廁所、同志婚禮收容子女的新聞。所謂LGBT：女同志、男同志、雙性戀、變性人，無人再敢「歧視」，權力已經大過天。
LGBT是少數。當少數弱勢人士的聲音、權力、地位，已經從小溪淺流膨脹成江河大海，所謂的少數，已經不「少」了，所謂的弱勢，早已不再「弱」了。
就像以前中國人時時投訴梳辮子、慘遭洋人在上海租界踢屁股（但這樣的場面我沒目睹過一宗，正如你從來沒有目睹過「六四」天安門廣場死一個人）據說的可悲日子，早已經過去了，今日的中國人，早已經沒有人敢踢你的屁股了，你閣下已經強大了，強大到走進倫敦哈勞斯百貨公司都有白人經理列隊鞠躬歡迎了，那麼還在整天嘮嘮叨叨表現出李小龍電影精武門裏青筋暴現的憤怒，不是患上民族性的被迫害妄想症，就是群體性的精神病了。
西方的LGBT已經完全合法，而且由於非常的有型和Cool，二十年來，在荷李活電影和奧斯卡頒獎禮的力捧、西方傳媒長期的寵愛之下，在進大學、謀取職位、競選做首相方面，不但沒有受歧視，而且只要大喝一聲，社會公眾，全部俯首站兩旁，恭恭敬敬，讓出一條青雲上位之路。
LGBT在西方白人社會的壯大，令許多有識之士擔憂，長此下去，白人種裔的人囗會減少。相反，白人以外的其他宗教種族，例如阿拉伯世界，由於極度仇恨同性戀，並鼓勵一夫多妻，生育繁殖毫不節制，幾十年後，地球的白人人口，會不斷萎縮，其他迫害同性戀的宗教種族，人口會越來越多，最終將歐洲和北美的白人世界淹沒。
如果有一天，白人在西方都滅種了，西方文化中的LGBT精髓，也會從此斷絕。這一點令不無杞人憂天的我，擔心了許多年。
因此拜托歐美的LGBT：你們在西方的歷史文化使命，已經超額完成了。下一階段，是努力向阿拉伯世界和中國人社會，全力宣播滲透LGBT的優越感和好處，讓這些民族的LGBT人口比例也增加，而As a result，讓穆斯林、炎黃子孫，甚至印度人和非洲黑人的人口長遠也減少一些，會不會令這個世界更平衡、更合理，以及更好？

假設全部人都會變LGBT？如果聽日同性戀合法結婚，陶傑係咪會轉基玩菊花。

一個種族的人口數量根本唔係決定佢能否存在的指標。以前英國佬稱霸地球的時候，英國的白人人口我諗都唔會超過2000萬。